有冇人覺得荃灣好伏

第一次有手足俾啲撚樣斬到冇知覺
第一次出水炮車
第一次出實彈
第一次出實彈兼且近距離開槍（手&左胸）

721 唔見人
831 打死人
101 謀殺人

荃灣區地形其實幾好打就真
多天橋高位 又多路走 橫街窄巷都多

所有都係第一次

新屋嶺 打死人

但幾邊都係狗呢。

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

邊區都有架啦 屯門地利更好 今日新墟個邊空戰王者

岩呀

去自己熟悉既區就最安全

多一個人出黎嗌就係多一份力量
就算係行行企企都有幫到手
唔係次次勇武得幾丁友點行落去

今日爆左中旅社，班狗立即做野

Er.... 但係今日啲狗上橋 啲人叫橋上面既人走...

其實最後係走咗去葵興...

唔講唔覺

返去荃灣已經開始亂

藍屍廢老多唔關事

荃灣成日開頭多人，跟住漫無目的最後散下散下就無人。

而家有中資鋪頭 唔好再9fing